Risk of Rain 2 招人一齊玩

有冇巴打有玩呢隻GAME
成日同街場玩 D人走場 搞到好冇癮
求朋友一齊玩 帶我地攞ARTIFACTS

好耐無玩 可以復桌下

有買 解哂d新角色後就冇動力玩
街場d人好獨食 自己食哂d裝

以家一齊玩

其實隻game 點為之爆機 定唔會完

好似冇

應該係未有end

睇你計唔計特殊死法

咁好快悶對我黎講 冇目的咁玩
隻game 岩岩出個陣已經有買 個時同街場玩有條友玩飛彈加光盾個個角色 佢又拿哂全身裝 佢根本齋企開到開技都冇怪殺到佢

嫌悶嘅通常都係玩rainstorm/drizzle，不如試下玩下monsoon
唔想無限loop嘅可以試下以每場monsoon obliterate做目標

另外8月launch 1.0 會出final stage 同boss，真係想有個end 嘅咪到時再玩囉

晏啲可以玩

利申一年前開始玩，200 幾個鐘乜challenge 都解晒

佢quick play係垃圾嚟
唔講獨唔獨食，無host migration真係on9，成日都玩到一半房主走場

所以我剩係玩solo咁濟

啲人第一關未打王已經走場 唔知想點

玩神器揀道具先好玩

淨係玩solo同n展仔 其他好費神
多人搶裝搶錢感覺難玩 大家都唔勁咁

哩啲真係晒人時間
我反而係成日啲房主一死就走場

不過亞洲比較少人玩隻game 係另一個問題，係佢官方discord group 永遠都搵唔到啲唔會爆ling 嘅房

command勁無聊喎
rng係成隻game精粹，揀道具永遠都係砌果堆神裝悶到抽筋，唔知自己執到咩先好玩

新手唔識玩 執咩裝先叫神裝？ 全攻速？

推薦一個youtuber比所有想認真玩隻game嘅人

標準神裝build可以睇哩條片

街場d蝗夠膽死執撚曬殺boss果堆裝

大家有冇TG 一齊玩

巴打你有冇TG?

你畀我?